你班送頭狗入去坐啦

戇鳩